有冇柴灣嘅巴打絲打可以揮下手

攞正牌遲到真係好開心

帶定幾本輕小說喺車度睇

其實班友有冇睇新聞

一早講到明星期二會不合作運動

點解無端端開咗車